【目標歐霸這美麗的騙局】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXLIII

#StandWithOzil

樓主中六仔

樓主食女風騷做poba

呢個1001誤中 諗住助攻

織田信長套紀錄片幾過癮

中六仔（f6)

幻幻

廢老雲

(愛)美麗的騙局

雲加

死垃圾快啲死

今晚點出

雲狗

今晚出局吧

反達

等睇收皮。

出派對

最後一場歐洲賽

GCHI 6日子

Mesut Ozil since joining Fenerbahce:
5️⃣ Games
0️⃣ Goals
0️⃣ Assists
2️⃣ Wins
3️⃣ Defeats

會唔會又出撚羊

Topic有啲柒。

中學雞水平係咁上下

以下犯上

出局既話點搞

3年計劃 比d耐性

全力爭前四

唔用「歐霸最後探戈」

真
下屌上 三隻字騎乘位咪得囉

依家中學生一代不如一代

反達。

但入大學一代易過一代

今晚係提早完成三年計劃第一步
反臭蛇過埋今晚全部都要收嗲

呢個好聽好多

今晚出局係咪有得睇紋身了

遊戲規則都係要肯定無歐聯踢先紋
你好心急咩

紋達蛇個名？

識嘢

想睇

希望今晚唔好出holding

無你份睇
一係你自己紋埋一份

上年計唔計牙

浩鼎已經係相對穩陣啲

雷欺拍馬里/包皮=最已陣

唔計
上年有一半俾愛蛇破壞咗

講左出唔到

郭富城既弱？

腦震盪唔俾出

師兄都係今年文憑試？

有無人今晚唔訓撐達狗？

利申唔睇

我高考人士

達狗最後一場都唔睇？

終極一戰 100%波唔睇了

認真以前愛蛇歐霸首回合輸緊波 次回合我都未擔心過
屌那星今次達狗首回合和波我反而有d擔心

以前以為歐霸好近原來咁遙遠

踢歐霸唔撚2

以前以為打歐聯好易，以家連霸氣盃都驚無得打

愛蛇次回合先拎出真正實力

廢達上年作客贏希臘野 翻主場比人反杯

信達蛇啦
今晚最少贏2粒

對家贏？

原來有人入咗軌竇爆閘

岩岩訓左

笑清假阿

撐臭蛇？

睇完曼城好後悔想珍惜生命

巴丁一球
沙卡一球

對最城反而睇

佢前幾日睇完臭痢未回氣

訓先起到就睇

見臭蛇最後一面

靚到

好比面啦

今晚達蛇話當決賽咁踢 唔係唔睇啊

我驚瞓着咗唔記得pin陣比人買起

g

理撚得佢地啦

你話自己溫緊書，相信無人會怪你

咪係

屌柒佢地
話cow緊幻幻,咪撚阻住晒

涼森真係好能屈
少數短頭髮都carry得起

假阿

最後探戈唔睇分分鐘要到下年

咁你就比第個開po啦

冇化妝都靚

白禮頓

拍啲片多啲劇情就好
好似套射精執行官咁
無劇情好悶

套異世界算唔算

法唔法國軌仲怨婦過猁 足總杯贏完佢地就jer撚到而家

依套算啦
都有啲劇情
不過我最鍾意第一幕個look
但係好似出得唔多

近排有邊個好睇？？
推介吓

都係睇返個幾個
係南b最新套黑絲正到仆街
應該係我睇過數一數二正

發覺d上司系列都幾好睇
原本日頭條女做上司恰條男優
點知call g call到上司

靚女女優
唔記得名

係咪講明里紬
佢拍依套都幾好睇
陣閪面味出晒嚟

訓醒睇達狗比人炒

佢d皮膚幾好 又成日紅唇

Feel 到2:2 熱血出局

佢好撚正

中大校方發聲明指將懲治候任學生會

奧林比阿goals

我條女嚟

大家都係襟兄弟

但唔鍾意佢拍老強戲
唔啱佢

ipx-585

佢早排一係老強人
一係比人老強

我都係睇岬 依套

佢好似得依兩樣劇情

深夜台

細路仔唔好睇

ok but not that great la
6年前大波葵拍完snis-375之後未搵到一套更正既

你夠18碎未

禾未夠
出返去先

你81都黎緊

Allin 賓菲加

準備考DSE,溫完書訓教了

準備緊升中試

啞仔達又輸一場

又比人炒

It is with a heavy heart that I’m writing this message. The last year has been an extremely difficult one for me personally. Due to the worldwide pandemic, I was unable to see my children. Unfortunately due to the ongoing restrictions and the fact that we will have to relocate to the US again for several months (at least) will be no different. The separation is too big of a strain for me and my kids. Therefore, it is with much sadness that I must take the decision to return to London and leave CF Montréal. I would like to thank the fans, players and all the staff of this football club that have made me feel so welcome. I would also like to thank Kevin Gilmore, Olivier Renard and of course Joey and all of the Saputo family for giving me this wonderful opportunity. We had an impossible year together and to make the playoffs with this group of people is an experience that I will never forget. Thank you all for being there on this journey and I wish you all the success for the future. @clubdefootmtl

唔係自己辭職咩

返倫敦揾工🤨🤨

收到風達蛇今晚炒得，返嚟見工

屌，又係廢羊中鋒

Arsenal XI vs. Benfica: Leno, Bellerin, David Luiz, Gabriel, Tierney, Ceballos, Xhaka, Ødegaard, Smith Rowe, Saka, Aubameyang.

Arsenal: Leno, Bellerin, Luiz, Gabriel, Tierney, Ceballos, Xhaka, Odegaard, Smith Rowe, Saka, Aubameyang

Subs: Ryan, Hein, Cedric, Chambers, Mari, Elneny, Partey, Pepe, Willian, Nketiah, Lacazette, Martinelli

屌又要睇隻撚羊

又無葡哥

羊今晚hat trick

Rowe換巴丁
或者撚羊打左 出拿仲好
Rowe 打咗本身侵略性唔強
加上有O11在場
佢都少波掂

Arsenal XI vs. Benfica: Leno; Bellerín, David Luiz, Gabriel, Tierney; Ceballos, Xhaka; Smith Rowe, Ødegaard, Saka; Aubameyang.

Arsenal subs: Ryan, Chambers, Pablo Mari, Cedric, Elneny, Partey, Willian, Pepe, Martinelli, Lacazette, Nketiah, Hein. #afc

最強陣

安徒

然硬啦

叛徒

有撚羊無拿狗就唔係強陣啦

拿子做錯咩
個挪威仔係咪識含撚...

借返黎就要用啦

又出撚羊

小鮮肉

有無反撚羊大軍

有預感今晚過後佢會有個新朵 - 中堅羊

巴丁屌左迖老母 巴丁左收o仔咪算

出拿正前 羊左邊仲好
拿 rowe saka好夾

前面4個都冇乜對抗性 想有個拿hold下波

撐佢

懷疑廢拿都屌左臭蛇老母

又冇laca

發覺出乜都有人屌
不如大家list低啲正選球員
我整合好再比牙達

拿卡新奧燒？

可以有淫賤走位睇了

反差萌！拉卡錫迪設計波砵勁可愛

【Now Sports】一眾球星們參與自己設計波砵的藝術計劃，阿仙奴悍將拉卡錫迪展示自己的設計時卻表現了赤子童心。
看圖就知道拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）的設計是以卡通人物「小黃人」為主角，藍色的底色襯上一臉輕佻的小黃人公仔，有著強烈色彩對比之餘，與設計者拉卡錫迪的剛強外型亦有極大反差。而另一個重點則在波砵內側，上面印有「Trust the Process（堅信過程）」的字眼。這句語句是NBA費城76人的經典金句，亦呼應了拉卡錫迪身為76人支持者的身份。他與基沙文多年前曾一起觀看費城76人於倫敦上演的比賽，成為一時佳話。

同時參與的球員不在少數，如曼聯的馬迪就將象徵自己效力球會的紅色魔鬼圖案印在波砵之上，紅黑撞色既經典又搶眼；羅馬前鋒迪斯高更將自己的面容繪在波砵上面，襯以黃白藍的色彩；阿仙奴的奧巴美揚就向一套英雄電影致敬，創作以「加蓬黑豹」為主題的波砵。

圖片來源 : Twitter圖片

廢拿之前狀態都唔錯㗎喎
而家變咗condom

樓主係咪又長眠左

@英文狗 pin陣牙

上場我阿都主攻啦
打陣地出拿最好 學你話齋hold波做G點

又撚羊屌你老母

四埸冇正選
臭閪迖屌你老母！

似同緊幻幻調情

出撚羊就出唔到拿狗
果3個郁唔到
希望撚羊中武肺出返拿狗

掛住溝女

搶完po 瞓覺
祝佢恒大都入唔到

溝女溝到波都唔睇

揸波好過睇波啦

又要搶1001又唔pin陣
淨係識溝女

同幻幻補緊習牙

佢啲女啲波仲好睇過場波啦

Olympiacos 2.0

佢要冇波

屙煙阿狗
希望聽日唔使上IFC天台

唔係好想佢場場出o11
出返拿 羊/巴丁 Rowe saka

佢侮辱咗所有想入含大嘅人

撚羊呢期真係不了
出屁屁都好過佢

主要係暑假可能要賣，宜家要開始訓練無拿卡的日子

到底拿狗衰咩

燈

歐霸生死戰拎嚟訓練？

真屁屁起碼積極
條撚羊真係呃完份約 hea到仆街

愛蛇同樣爭緊出線無人講？

得罪達狗

要出撚羊打前鋒
隊長無得雪
拿狗其實好過撚羊好多

贏緊2:0 2個作客入球
驚西

決賽碰頭

4強殺獌 決賽殺愛狗

唔係你覺得仲可以有咩解釋？

愛蛇1-6巴塞

隻廢羊
跑又唔跑得
頭搥又唔得
搶點又無埋
射門又回塘

世梅都有151場

不過廢拿後備出好似有加成
但80分鐘後先出就

黑哨

佢狂打歐霸刷數據

達子唯一續命杯
輸埋好躝走

愛蛇會幫我地解決獌熱 我地保送入決賽點睇？

收爺啦

輸唔到既話典算
反達會否迷途知返

陣間輸埋
炒唔炒達狗

希望大炒到 早啲比saka抖下

拎到冠軍先迷途知返

4強對格蘭納達 夠唔夠保送

遲10分鐘唔使大字報牙

呢排佢都柒柒哋
啲換人調動都唔得掂

成日掛住溝女 含大唔收你

屌完女啦？

歐霸mvp Pepe無得出

快啲完事返嚟睇波

尋晚宇少5週年唔得閒牙

後備入黎帽子戲法

今晚算7-8成球迷陣

爭葡哥

又有藉口食囡囡

覺唔覺得哥狗好撚幫我地，如果唔係佢對面仲用緊Ruben Diaz

話時話壞人入咗阿仙奴係咪淨係出過一場

佢無放棄到臭蛇

佢太錫弟子

米咁大聲

上場賽後訪問撚哂狗喎

係 ...leno全勤

幫拉

仲要比多個Otamendi佢地

拉

仲有無咩杯踢？

好波

點解韋利安仲會喺後備名單

已經好過正選啦

輸9哂啦....
Leno唔傷 都幾難會換

贏緊波 90分鐘換佢出黎燒味都幾好既

垃圾時間出垃圾

唉冇得出

食雞未

想睇下壞人踢

90分鐘贏緊3球換先最穩陣

計唔計作客入球話？

六日狗

準備好嗌達狗未
唔出拿子

「連仔真人」十年後現身重跳「咩菇咩菇fire舞」！！

計
揸住一球作客入球係手

懷念
我細個第一次上youtube就係睇賜座男同佢

達子生死戰...
睇賽果就知班契弟係反達定撐達

即係0 0都照出線？

不過我廠識撚守咩

達狗話呢場係“決賽”

上年都係0-0照出線

戰鬥哥真係好熱血

好波！

有冇link

最緊要無黑哨

今場算唔算阿達阿狗生涯決定戰

Party 又唔岀

聽日仲要交兩幅圖 今晚唔能使瞓

羊狗今場要起身carry未

岩岩傷好

依家大把人打call打wota
戰鬥哥行前左十年

有冇ching覺得個鏡頭好高
好似winning default setting咁

上年32強加時睇到朝早6點半輸咗比隊野雞

唔知算唔算高

而家咪用緊人哋主場

希臘惡夢

嘩屌踩落黎又無牌

咁都無牌？

牌？

黃左

紅佢啦

從來不是阿仙奴的權利

無喎

比左

臭sir今日幾型

烏嘴狗嚟嘅咋

達子個樣幾焦急
都似似地輸咗就炒

對面5後防想點

esr係本身踢開翼？
定係就ode先踢翼

又挪威仔好撚勁

似淫賤走位

唔會啦

本身lw cam都踢得

條link死左 有冇其他

T狗有火

屌你垃圾羊 打中鋒走去左路托咩
禁區無人企位

諗住出比比有番啲扭波

撚羊真係鳩黎

羊狗啲傳中有冇成功過

X朗

成隊都好似冇乜火去攻咁

羊狗問題啦

無人入禁區

T狗斬波唔識落西

追住左邊黎攻

對面好似都幾茅

球證好鬆手下

挪威新星

呢條友講波唔得啊屌

感覺又係玩返9981斬

x朗

吹大晒啦奧狗

屌那星成班未熱身咁

now有邊個係得

廢卡

已經唔講講下吹奏獌猁 仲想點

好彩仲有個何輝
唔係我轉撚左聽英文

呢鋪硬係覺得會出局

我都覺

買斷C8算啦
挪威仔可以退貨

俾啲信心達蛇ok?

仲要係啲戇鳩自爆波

有無link

O狗 80m

悶到傻

奧狗

季初對佢好有信心 呢半年用晒

比番rowe打中間仲好啦

壓咁上都唔試下身後波

大家邊到睇

出局再反

廢羊躝返入中間啦
塞住左路燒味

對面後防密到

個位置再收返入少少
同中場冇乜分別

對面驚失波

燒味仲要得羊狗一個喺禁區

擺明入到1球就泊巴士啦

呢場好彩有出c8 唔係個波唔使向前

擺拿哥駁下腳好過啦

羊中間又唔打身後位 又唔幫波

睇now先敢上黎吹水

上面嗰條link係慢
我忍唔住上咗大陸網睇

對面泊大巴
好難打身後

Rowe, C8, 挪威仔出齊晒唔知想點
三件都一樣位咁滯，搞到而家中場塞晒車

有冇lin?

等睇達狗又臨尾輸1粒出局.....

用Google Chrome有警告個喎你唔介意？

似比人入一粒 然後攻唔入架大巴出局

收嗲啦仆街

隊友手球你班友舉咩手

今場波有啲不利

求link x2

25底

saka唔掂
無一腳拎到

上年之後有陰影

波都猜唔到

比狗廢到

踢緊街場？

O狗呢下轉向幾靚

比狗下下慢推
推到對面番黎就俾saka

草地好波

c8太妹

Rowe odegaard幾爽

對面好柒

對面係咪放緊水

成隊迫搶廢到唔想講

羊！

撚羊

半

saka bug左1：0

Saka靚到

羊

好撚悶

羊番生

Saka尾能到

撚羊
反少你一星期

羊狗

撚羊入波拿哥都要正選。

咁冷靜

岩岩包左越位 好在

連登阿狗好燈
屌邊個就邊個入波

內戰緊
都算佢今晚識做

Saka依家幾錢

咪越位呀

猜過半場先啦

一陣又手毛越

比狗係2021年冇腳好波

唔知係咪出得太密

全能到仆街

一開就入左

準備2:2

1e了

真核saka

啱啱平排

saka比得靚

過億基本 仲要英國passport

Goodbye and Thanks for the memories, Laca

咪撚縮呀屌

多謝我燈下先入

對面焗攻了 快啲整多粒

thanks!

請繼續講

熱血出局

英超嘅話 越位了

準備大波

收嗲啦燈
唱衰就話燈
咁林狗場場都燈緊阿狗啦

啲草地爛到閪咁

呢條線同英超畫哥啲差咁遠

撚羊呢球搞笑

Auba

Tie

悶咗廿分鐘，突然一下入咗波

奧林比亞goals主場

廢羊

saka bug

對面奧達文迪

讚完羊 之後發現原來都係敗家仔

Seferovic官方189 高包皮咁能多

C8

咁快就一年嘅 上年呢個時候歐霸出局我記憶猶新

O狗冇料到
SAKA做埋O狗個份

一早就話唔好借佢 買保安算

踢英超仲可以話未慣
踢葡超都咁係咪可以退貨

B2球商低到

以為主場食硬希臘嘢

點知要輸

智商同你同級

對比Rowe 同saka
Odegaard現位參與算廢

冇掂波點樣做波

Saka>>>>豬福

倒掛都要即輸返轉頭

比狗一定要躝

臨完場有下黃金餐士 羊miss

我智商同身高一樣。

明明頭場正選好肯係攻中位游走

之前仲有人話佢icon唔好走

c8高圾幾班波
25m deal

佢miss好撚多

98

臭羊係咪唔記得咗自己係正前

但佢真係最後一個

上年炒唔怪佢 今年炒佢要仆街死。

你都係

t真係無三角呢個掣
得傳中掣

O狗

燒以前比多呢d

達狗指令啦 左邊cut in入去 結論就係點都冇正選hold波

有無手足想退返奧狗返真馬

太廢 留嚟冇用 人工仲要10萬
有價好放

吹到勁大

傳PSG想買

躝啦屌 平庸到

30m即deal

衰容易隱形

唔知有冇得練

何輝係咁講奧林比亞高斯

Laca chill到

西班牙model ，50m啦

saka先係真金童 O狗彈鐘算拉

賓狗廢到

廢拿坐到

拿卡打攻中仲勁

客晉仲有5.5倍 鹿會派錢

條能樣成日曬冷知識 冇人想知

Now個個都反阿

得罪牙達無得出

其實呢場領先1球就可以慢慢踢，慢慢猜，防守好
唔好輸作客入球就ok

Rowe打攻中 左翼比pepe死去仲好

無問題wo
燒都係會咁比
係比比鳥走位柒比唔到壓力對面

但係佢而家直情係講奧林比亞高斯繼續攻勢喎

最近英超場場都係佢咁制

好悶

應該達狗有落order要盡量拉邊
不過5 at the back 你點扯佢都係塞滿人密到乜咁

奧迪加特如果真係80M
on9

其實呢求入唔入都冇分別 唔失就得
學雲加話齋 作客入球根本on9 唔支持人地主場誰攻

唔saka起碼150m

拿卡咁坐好型

到底點解佢咁中意拉邊傳中
佢跟哥狗學啲咩嚟

點解成日喺禁區猜波 好牙煙

上年咪慢慢踢出事 咪旨意阿狗啲防守

要求中鋒拉邊
要靠O11/其他翼鋒cross 插入
瘋狂換位

點反 達蛇又羊

話就話領先一球
但又唔太覺踢落好佔優

原來有華湯根

多狗x椰子

咁正常你拉邊的話扯到人防守球員出黎
對面企位鬆左自然就會多左空位既

個問題係人地都分到明5後衛守你 拉邊用途唔係咁大咁解姐

臭羊拉邊
依家變咗無鋒陣

問題係中間冇個高佬 傳中對面5後衛點會頂到

邊條撚樣負皮

你老鼠拉邊學愛蛇

對面守個陣中場同後衞痴得好埋

中間我地打唔入

下下都係右邊妹

Saka

冇我燒咁勁除咗年紀之外邊值呢啲價

踢左一兩場係咁

幾時開始叫華湯羹？唔係叫維頓漢咩？

40m就差唔多

人地哥狗多數都係地波cut返入去比後上中場
或者同halfspace位球員做配合

達狗想點我就唔撚知啦

華湯根好似啱音啲

好似now係咁譯

奧狗攞黎恰下d傻仔就得

何輝做乜係咁講奧林比亞高斯

Saka好激氣rowe唔彈比佢

奧迪加好撚廢

rowe做乜唔比saka

jen

睇睇下rowe都偏向中場個位置踢

做咩老屈rowe

而且哥狗都唔會聰明到用羊拉邊既
應該

仆街果個位重後傳
係人都屌鬼

視野不足

對面歐霸隊都恰唔到

佢應該係將賓菲加講錯咗做奧林比亞高斯

除咗saka同t仔兩邊去仲有咩板斧

wilian仲勁過o11喎

我嗰邊嗰個講波佬屌咗出嚟

寧願用esr踢返攻中，左翼比返pepe算

佢係入中路先多D現形
本身好似唔見左人咁

正常應該 A14拉邊 攻中位插上去
但人地keep住有防中補位變左無作用

咁又冇

奧狗換安蛇la

12緊係勁過11

傻咗咩

出屁屁
Rowe踢返自己位置

愛蛇又入

o11係0仔
安仔係負仔

Rowe今日都麻麻

Saka..

唔踢攻中冇咁勁

難啲，廢老安嗰隻廢係冇得救，o11都叫冇狀態

唔係越位既話中間終於打穿人地

羊仲屌saka唔比

saka

比羊狗屌

正常一定橫傳

c8 今日輕鬆自由活動

跟住犯規

人地5人防線平排 短距離前面再3人中場平排 前鋒都係中圈後面

其實用自家產品都唔錯
有唔少機會都係自家產品配合做出嚟 都幾夾

本身仲想讚c8今日幾好 即刻foul

saka廢到單刀都唔識射

蘭哥

打定先

罰波直入

吊 1：1

屌

出局

世界波

劇本出現了

死燈佬

收得皮

呢球戰犯邊個

唉 真係屌你老母c8

洗唔洗咁靚

奧林比阿goal先

靚到....

屌靚到

加時了

達帥又想出局

死角靚撚到

好撚劇本

笑死又要出局

同上年一樣

冇得救

真係熱血出局

似比人絕殺出局

C8

上撚左腦

出局了

又燈

劇本黎了

射得太靚，唔關Leno事
怪就怪C8做乜鳩係禁區頂輸罰球

C8死藍絲

比狗條撚屌散步唔追波在先

射到咁靚

esr同odegaard做過啲乜

輸多粒要入番兩粒
玩撚猿

C8 foul之前 嗰條友完全無人mark嘅

靚波

一球仲有價講呀

連續兩年32強出局

C8送達狗一程

真係幾好笑 阿狗成隊掃把星 成日比人入世界波

劇本

豬罰球

放返ESR係中間，換Pepe/Martinelli係左邊好過

Rowe啱啱有一球比到saka單刀
O狗就真係睇唔到啲乜

雷欺好似同包皮換左位踢
左右倒轉左

佢反加泰

人地再入多粒就唔洗追

攻中位個2個去左邊

角球

咁靚

屌 出拿卡 收O11 放返ESR入中間啦

正式變中遊阿

猜又猜唔入對面532
波又失鳩埋 得返半場

達蛇：驚閪 我下半場出willian即贏啦

又世界波

唔好加時得唔得
我通行證睇到4點only

3:3出局

想睇互射12碼

完全冇穩嘅感覺 輸都唔意外

我仲要趕proj

永續達帥

兩個優缺點相反

ESR走位靚,work rate高現位,視野麻麻
Odegaard完全相反

出laca啦好嗎 前面完全hold唔到波

半場出來立即豬粒先拉

趁呢段時間落街買嘢食先

輸呢場埋牙達係咪要寫定cv走人

esr換pepe啦

對面豬得唔得

葡狗野都唔夠踢？

岩岩開左包大熱浪食

收odegaard啦
出laca/Pepe都好

人地入多球就贏人地點入到兩球

下半場就會贏啦出拿狗

呢季表現，晉到級都唔覺會贏

有咩食

用o dog換啦係都

cv: 幫呀狗破唔少記錄

仲寫 直接躝啦

金拱門

出安啦

達狗真心on9 葡超料出pepe撚狗啦

下個topic 食葡國雞哽死

達狗又32強出局 炒得未

季尾自己躝

*我地

懷念愛蛇

唔好咁痴線啦

葡國波都贏唔到 阿達蛇仲有冇face呀 出局既話應該切腹交代啦

O狗換pepe就真 點會係ESR換

其實兩個都俾閪達封印左
佢地一左一右
唔俾過界唔俾落後一格拎波
就咁就廢左兩隻cam

瞓得 我勸大家都早啲瞓

反達準備未

愛蛇打到d雞隊一仆一碌

完全唔覺得今場贏到

想念愛蛇了

唔反賓出線嘅阿迷算唔算中度

對面玩越位，其實適合羊踢
我會O11 <> Laca，放羊係左，ESR係返攻中位就啱

出局仲要人反?叫佢自己反鳩自己啦 冇眼睇啦

O狗真係唔借好過借。。。

又出局死廢隊

睇完一肚氣谷住要打飛機

贏到之後就會講:我幫大家燈姐
不敗之地

仲要淨係出副選 達狗兩回合出隊正選都打到咁辛苦

大炒華倫 屠殺星期二牛奶狗

贏到比你地bin又點話

波都傳唔好

同上年一鳩樣

萄超第四咋依隊出隊波圖士砵停仲洗打

而家真係冇晒啲彈彈波
岩岩有下saka想同esr one two彈入禁區，但esr一腳回後

Rowe打番中間好d

勁到仆街打442

攻中,防中同右閘真係唔夠班

前面羊又控唔到波好難夾

差唔多啦 我地英超第11

霸氣盃磚家唔係吹出黎

英超第11唔夠踢 好似幾合理

出Pepe啦 廢左一邊翼

O11換Laca，羊打返左邊啦

嘥鳩氣啦
你呢啲咪輸打贏要囉
成日唱衰隊波 到有起息就仆埋黎痴
沉就笑埋一份 唔知係乜鳩球迷黎

廢版ozil

屌打Napoli，華倫入決賽

出拿卡解放班細啦屌你老母

仆街 開左包熱浪先發覺無晒可樂

出安自爆算啦達狗

真係要出拿狗
半場收起件奧狗/esr
就有機會入到波

32強兩回合過左一場半打成咁出線都自己躝啦

半場即換拿卡
橫掂可以換5 個

32強都咁牙煙

收奧掟羊去左邊

ESR入中間

就有返組織

明明之前出拿咁順，達蛇到底撚咩

feel到而家班無經驗既就腳震騰雞
有經驗既又懶懶閒 無乜火
其實而家既隊長係要嗌醒隊波

係輸打贏要嘅一早轉咗會撐鏝啦
而家撐一隊波一定要盲撐咩 而家講自己覺得贏唔到都唔得

入拿卡 擺大個頭

但你要睇係歐霸32強內，賓菲加係算係難打果隊
屌熱狗打乜鳩奧地利乜鳩狼堡

合約問題

奧林比阿goal先2.0

半場食完左包donki 德用芝士鱈魚條
唔想開薯片

冇藉口啦 賓菲加今年好廢喎

愛蛇係隔離帶住黃潛gel緊頭 笑鳩我地了

拿卡係時候入黎了

睇完上場同埋今場半場 賓菲卡好垃圾其實 係我地問題

幾時有波T

達不嬲麻麻拿卡
估計係嫌佢易冇氣

場場都話對家贏 咁仲係咪純粹覺得隊波贏唔到
有時睇到都覺得煩 係要唱衰隊波
出左局先講啦 未出局已經死哂老母咁

成班盲反o11
傳控現位已經係成隊最好果幾個
esr踢到影都無就無人屌

唔想太順

愛狗不嬲都gel油頭

快了

如果半場冇收起奧狗/esr，出拿卡/pepe
證明阿達真係唔適合教我廠住

所以2選1搵個換走算啦

半場即換拿狗啦
是但收返走個中場

咁既戰術完全唔俾cam有發揮空間
換邊個岀黎都係咁鳩

轉陣好過轉人
俾多d自由度esr同o11仲好

加上對面壓縮中場線同防線
擺撚到明針對兩隻cam企位

真係唔明點解要企硬
係都要踢stick to position

我覺得佢地防守呢2場對我地都好好
起碼好過英超某D隊先（例如垃圾Leeds）

相反阿達萄超隊都老鼠拉龜

對波踢得衰又唔屌得 下下拉邊傳中 禁區入面又唔夠高佬
後防又唔係穩陣 而家驚輸又話唱衰隊波

呢個位出拿未必有用
對面5人防線同3人中場之間空間太細
hold得住個波比班細既上都未必入到去
要爆破呢D位正路都係pepe / saka架喇

對雷恩反cup幾撚正

你又迷愛？

巴迪反cup

真 俾Pepe扭下博foul仲好

牙達係咪有32強恐懼症

防守好唔好真係睇你點睇
主要我覺得係走位真係唔夠
有走位又唔柒比
t拎到波就一味斬 有球有隊友前插空左質個波落去就得啦 斬又唔係造到入波
球商問題

又有道理
對方防守咁好，要靠個人突破，主要係一定要放Pepe係左邊，唔係無用，好似對曼城咁.......

真，出比比搏佢鳩扭做到野好過

佢唔gel頭好7

得一個目的

俾羊靠近龍門射波

我理性反愛

借dso個陣

成日唔出拿卡

其實呢啲波係要試遠射/多啲個人突破

仲衰過廢安

蘇哥受傷冇得出 慘到

輕鬆大炒華倫拿玻里

今場咁多右路波

完全睇到比狗幾廢

撚羊真係比奧達文迪食撚硬咁
真係早啲躝

仲有一個人改變到戰局既
派對哥如果有態的話應該可以更有效o係對面中場防線未成形前形成攻勢
同埋佢同X都可以多一兩腳遠射

得saka做到嘢

愛蛇打歐霸係真係有料

好似借之前已經知道傷
咁又借

前排未傷都冇態

如果下半場入到波嘅話 我覺得得saka有機

塞住大家把口同kim叔一樣

撚羊又痾屎遲到

auba拉邊後
ESR 同O11 D企位 分工唔清晰
如果可以引走一個防中都仲有機會硬上中路
唔得就靠halfspace 地波傳中

唯有我屁

撚羊又去屙屎

咁嘅表現就算晉級16強都係出局......

羊踢返邊
推esr入中間或者esr換拿
製造空位俾羊同saka爆會唔會好d

照返上半場踢法的話
你邊度見到班友有機會突破到對面5人防線halfspace插入傳中

羊爆鬼爆馬咩
製造空間不如比pepe同saka

有冇人聞到上年劇本個味 加時輸

仆街了賓菲加好似幾生猛

換拿卡未

以家個勢似唔使加都輸

屌唔撚換人
呢個勢隨時一陣又輸反擊

越位呀屌

011

俾葡狗控住黎踢都有嘅

邊個話o狗廢

Offside

隻腳有無包到?

羊越位

c朗都唔夠打啦

畫線

炸

越左啦

可惜

手毛

呢下真係越

傳得幾靚 可惜

頂

90分鐘內已經輸啦

1-3

葡狗主攻我反而冇咁驚
最少咁樣我地有機入到波

好波手足！！！

唔好再後場猜好冇

自膠
睇左其他comment 覆到亂左

差D

似onside喎

下半場讓咗個控球員出嚟

冇得傳
中間mark到實晒傳唔到

泰狗想陷害？

中場防守企位越來越散

1:1

出拿子未

esr同ode好似無乜默契咁

啲人擺晒喺2邊

爆炸先兆

左路esr 拉番對家右閘靠中左
漏番成條邊比T3上
右路冇呢瓣

人地好輕易穿入去

Tie傷完之後踢得唔好

葡狗攻就岩啦
最怕你唔肯攻 你唔攻就一定冇空位

對面都係咁諗

啲出波廢過比狗

正解

右路塞車

O dog 要換㗎啦
唔好再嘥時間

冇70分鐘都唔使諗

想學鏝玩overload

對面換人攻

比狗對住華湯根都唔爆佢

對面 換三個

比狗次次都要等人封到埋嚟先出波

對面都一換換三個

達狗d死

你都傻既
阿狗點會冇空位比人攻

終於換人啦

不過係賓菲加

換人未

愛華頓

達蛇交學費學換人未

屌你老母，比狗啲出波廢到

人地要攻，啱既
咁對我地都OK...放空返D位出來畀羊走

gerb

一次換3個主力出黎？！

泰狗呢場出波仲廢冇人敢反
根本有bias

最怕未反擊機會就比人入多粒成客入球

O狗d企位真係好濕鳩

根本阿狗唔應該玩出波

個場點解好似唔同左咁

講撚咗一半季啦 達狗係要咁玩

無態，真係廢呢場

大半季*

之前有場差唔多全部攻勢都係兩邊岀波
差d 9981斬

兩邊出波啲質素

呢場有番季初既感覺

傳夠中未

派膠 輸多球

所謂進攻=傳中 笑4人

奧狗拎親波都無人插前

邊條弱智？？？

9981斬

瞓覺了再見

完

真係爆

廢撚到

c8

3864

達狗再見

施華約斯

玩完

都唔係既
上排有態Saka, ESR就好多one-two
問題係一面對大隻佬防守，跟位
我地就滲唔入對方防線

達狗躝

加時都唔洗睇

C8超級戰犯

老婆狗出黎啦

專心英超

達狗

頂返轉頭係咩玩法？

熱血出局，劇本

？

聽朝走啦達狗

點會向後 on9

即刻同我換人

兩球都關佢事

神助攻

原來c8都係on9仔

再見廢達

訓得

爺爺是無辜的

斬撚夠燒味未呀

皇狗借兩件都勁到呢

熱血追返球出局

無野好講啦 一個包辦兩球

C8內鬼？

玩撚猿 各位手足可以訓

c8內奸害達哥

未來人

屌你C8搞笑？

阿迪達係咪加泰人，c8要送佢上路

C8輸2次

下季連歐洲賽都無

達狗唔介意輸埋李城先走啦

連續兩年32強出局 成就get

出安做乜撚

出安

輸到冇咩感

屌你老母 加時都唔撚洗踢啦

明玩鳩達哥

安

輸埋

達唔識打歐戰

同美股一樣

yeah,達狗

炒達狗未

還返兩件垃圾比皇馬啦

第一頭我可以唔怪佢
但呢一頭真係爭唔落

又唔撚出拿卡

講真 有安睇輸波都抵！

玩撚完...

多謝牙達

去2球都輸佢

安蛇

笑撚到傻

安！入兩球吧！

死都唔出拿卡

達蛇：專心聯賽

屌你老母

又一年

出安哥 識玩到

on9 assist

見佢出埋安哥仲迷得落嘅都係弱智

下季冇歐洲賽，正式變中遊

話撚左最後一場歐洲賽

訓得 出埋廢安

仲出安

呢球弱智到

推

屌你點入兩球

笑撚死

全力歐霸喎

安蛇救世了

人地早早禁制換人 你仲on99咁

屌你老母
點解周圍無人迫都要回傳

巴丁做錯D咩

同意

奧林比阿goals同埋葡狗

神級調動

又話盃賽勁

講真c8要切腹

仲要換willian入來

人哋起碼勁過，啱啱傷好

安入兩球 呢個post每人兩件安波衫。（主+客波衫）

又輸

仲要出廢安
達狗你自己躝啦

On9 c8 走啦屌

何輝：牙達換人想做乜野好明顯喇

落後唔換拿卡出黎 出安 真係勁到

賓

熄機

葡國雞

葡國雞+奧林比亞高斯

要入兩球先有加時
c8 Esr out
w12 T18 in

達狗又32強出局

勁條撚咩
上年都係32出局

屌我哋傾吓計算啦仲睇

比人入多兩球就有份

英超排11 劍指歐霸冠軍（32強出局）

c8愈踢愈廢

開post吧

皇瑪仲點會回收依啲垃圾

C8同奧狗躝啦

你不如駁gme ss

唔想送都唔洗咁呀

咁講真 賓哥真心勁 我地頂多贏吉馬良斯。

c8可以番皇

阿狗會做好心食左佢

唔會加時 人地兩球作客入球

仆街要入兩球 玩撚完

花式自殺